新東千祈唔好投鄒家成

之前區議會已經突然空降大圍 個賣點係咩運動受傷既義士
都唔係問題 區內本身有一個民主黨同DAB 佢哋班助選仲要去攻擊民主黨個個
睇得出呢條友只係投機分子 請大家揀其他本土派

請小心 勿投鄒家成

5毛收收皮先

劉穎匡，呂志恆

投邊個關你撚事咩

突然咁多人針鄒家成 咁要投比佢

鄒家成主張民族抗暴，民主黨認緊自己係中國人

做人做狗自己揀👌🏼

照咁講 全民投碧雲咪得

返去做你個法國料理啦

選民自己有眼睇
叫人唔好投邊個邊個都多9餘
港豬怕曬唔落街 碧雲入硬閘

睇黎有人好驚鄒家成贏到初選

就係要踢走民主黨
本土派行先

冇話唔投本土

請投劉穎匡，呂志恆

曲線拉票

總之唔係民主黨嘅都係投機分子

投機投到堡主都認證佢係同路人樓主你認真咩

唔投立場姐姐就差唔多實界票

真心。其實我覺得鄒家成有老千feel

原來有人同我有同感

go push my post